N賓衝出觀塘

N賓：扮阿婆
大雞樂：油頭肥鳩
夢不拾遺：瘦女子

推

cls。。。

拉哂佢地啦屌

窮撚先搭地鐵
正常人點會唔揸車

樓主亂屈

賓有能病

條女中愛滋

樓主已犯肉警罪 拉得

搵食姐。。